【集智】物資班意見搜集

星期三我知大家會落去食宵夜，但我身子唔好冇得陪大家，唔知可以帶d咩來俾大家食耐d？

水 口罩 眼罩 索帶 生理鹽水

生理鹽水 保鮮紙
盾牌 (未知邊啲合法管有 待查)
頭盔 純粹保一保護 防唔到打
較剪 剪索帶
索帶
剪鐵鏈鐵鉗(帶左就唔好著black bloc 唔係開始前比警犬查告你藏有攻擊性武器)

push

講起盾牌其實用打拳啲拳靶得唔得？一隻手拎到
輕便又厚實
仲空到隻手預備